女仔有人追係咪會好開心

女仔有人追係咪會好開心
每一次比人追係唔係會否增加自信?

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

睇咩貨色

吊你樓主開垃圾po
幫推時事po la

係

比毒撚追就就

唔係，視乎對方係咩類型，唔合眼緣就覺得係騷擾

正解

agger